[A/I]World Flipper (3) 乞緊轉生AC個陣誤中1001 + 鎖IP驚

返緊工post唔到d link

升級隊長技有埋新立繪
好撚好J

留名 等母豬

點升隊長技

IOS：

AN：

官網：

btw 馬娘呢cy爸爸

用邊隻vpn好？

ID:927374804
求好友方便協力

50抽4隻五星 唔同屬 重唔重刷好

你慢左半步 AC比左上一位

有冇協力

ID: 360293553
光王中級: 465221
打完一場FOLLOW返幫0體打

光上級有無人打?

中咗火龍, 睇嚟暫時專心火隊

玩落覺得唔同屬都有好處

影左相但手機上唔到連登
等

巴打好慘..

用緊FREE西猫

但好似玩30 MIN會CUT一次

但係快的

見到 仲有冇貨仔

無得出GIF

-1

We all know that feel.jpg

未打過
試試

OK..我打埋呢場開場

想打 但係仲想去食飯

361213

隻驚冇保底抽撚死人

中級AUTO姐

我要

應該唔OK

fuck me fuck you fuck this game

唔同屬先好 組多幾隊

其實時空魔女幾好丁，係自己空間飲茶

火龍巴打
我ERROR左
我放好友

唔同屬用主角做隊長都唔差

有得換5星

終於派曬ac
各位再見

如果佢唔封ip 一切都好美好
最多課少少抽下

火上級好難打..

好難打下喎
我平均接近70級都比佢秒

打返中級算啦...我開場用哂體力換你開= =

仲有冇光中級

325078

我同你都係全光
唔剋佢扣好慢

250205

我岩先ERROR左
個巴打唔見左

光中250205

485 579
-2

佢返黎了

光中

都係唔打得住 間鋪收得差

刷左勁耐都冇4隻5星

隻光BOSS成個閪樣係邊個設計

直頭唔想打
但係又想換個機械人

唔做騎空士了?

屌格離維到3點

最後BOSS大蛇有得換5星風男角

好波

無體?

應該點砌隊 卡咗第4章

dllm又ERROR

招技好似冇用 但係好q

有
040555
簡錯左解散

我升到成隊50左右就過到

點解我3條技都係得一半就完場
你可以有20萬傷
我得5萬

你無體出聲..我仲有60體

BOSS BATTLE

中級同上級個GAP真係好撚大

咁撚多體我打唔到協 呢到小圈子入唔到

打經關應該無限升

我見巴哈有人單挑上級..全部75-80級

人經咁少點無限升

試下打最上級
你會發現多幾倍

咁咪推主線

打唔贏打幾場30lv又無體 40lv又唔夠打

最快一定係協力

卡咗隻垃圾豬

屌 開2個分身先

唔夠打都話打經關洛

30LV同40LV果時係升一小段
打50LV果時你會見到打2場升人經一半
隻角色升幾級

掛咗一陣都見唔到有鐘畀我入場
之前自己開畀人都冇人入, 係咪啲人唔知點玩

仆街

係咁LOOP

兩個鬼佬圖召喚

個男人加大叔meme

巴打
我有130體
你空體話我知..

送左一千石？

咩送呀,我地應得

其實你可以打住其他野先 係關入面如果有場你左上角可以直接入人場

卡住咪試下去角色欄升下技同被動
升下級
之後返去推主線
再卡又去EXP關推下..

冇體 唔想食水住

風隊真係親生仔咁

GBF一開始都係風隊親生 CY有條癮

你抽少一次十連夠你食石玩全日啦
咪咁孤寒啦

火龍巴打
我收收皮先

可以入好友場架嘛
呢度咁多場

課金買水包

抽埋
60零5星

睇佢D動畫MISS閪哂D升級.....

有個隻風補真係直剷 cls

等緊人開

加一

我準備追到你

抽抽驚唔想用石買體嘛

我得風巫女咋

升左隊長攻115%攻

光劍係咪跟指住嗰個方向開

唔知係開到個舊石像會升隊長技
定總技LV夠就自動開

跟住佢行緊嘅方向 交俾auto啦

光隊齊章都過唔到

人既問題

auto嘅問題

光中
397 566

呢隻好似3星 招1技係一開波滿奧

暗大叔加2隻二打六都auto晒啲關

石巨人上級
522507

開新AC都有送1000石

Id: 577606497

長掛風女巫

vpn cutted

本身淨係想要光劍所以單 5星就開左局
啱啱個 fd 10抽雙 5星搞到我想重生

慢慢刷啦
其實唔難

打左咁多場得3粒金貨
一陣清哂銀貨蛋池升盡佢
之後打EXP全部上哂80再挑戰上級打金貨

風系打火系高我咁多輸出

有冇光中

最後6個屬都要練

都抽唔到

刷唔刷8首龍？

我覺得應該整個LINE群/WHATAPP群好D
你地點睇?

再黎石上
044363

4星升啊

GBF傳統黎 玩哂6屬

打緊
397566

631141248 長掛雷屬九尾 求fd

等你1分鐘
或者等下場

我都係單5星起手玩玩下就有
岩岩派1000石10抽中3隻5星

151037950 長掛風巫

第四關送個粒珠 隊有3種族+30%攻
種族係屬性

好在4星角立繪唔差

巴打入未?

咩妖精
龍族
好似係

未試過打 試下?

佢有分人獸精靈個D

D人80LV 唔難,

難在要升佢地MANA BOARD
要係咁LOOP同人一關打料

親生仔

要多個75lvl上

巴哈好多人送帳

送既亞里沙同老虎=風方陣

點解你地光劍咁快出到

風咁多裝咁多料咁多技

人族,半人半精靈,精靈,獸族

3種族 定係3以上 唔識日文

裝D 一開波SKILL GUAGE + 幾十%既技比佢

副角條技唔好咁高SP就得

有冇例子

遲啲仲有7星劍

係咪玩同屬同好
咁隻support洗唔洗同屬

玩 火水風純色隊 副技能係咪裝番D 被剋屬既攻擊技 BALANCE 番會比較好

有件魔導杖
開波+30% SP
不過我無

人,妖,精,龍,獸,不死,魔,機械

咁at least 雙5星 木屬起手係咪最好

4葉入

本書

初期副卡唔洗同屬
但中後期如果隻角色覺醒左被動
個被動又係同屬先有加成就要轉同屬
不過有幾隻萬能角拎去做副卡效果幾好

火法/暗男 仲有好多慢慢一齊研究

10抽 3隻
我心知自己冇咁好運

搵唔到.

火法暗男又係邊個

佢用依地咗950萬分，超勁

咁就仆得街啦咁多種族
局住前期用萬金油裝備或屬性裝備好過

唔一定要, 睇佢啲ability/skill係咪會限屬

新bug
聽講an機課金之後 重開隻game會冇曬d石

火法咪火系打技能爆發果條女
暗男係暗屬性技能貫通一段時間專門拎黎打BOSS弱點

光劍真係勁100倍
刷過先

一百分

3 定係3個以上先得 唔識日文

本身用緊咩?

但真係要奶CARRY佢

佢點寫? 可唔可以cap張圖上嚟
我未打到

暗背水

火龍

有好多角都雙種族

日文3個以上好似包埋3

光劍配火法
一招打落去好爽

光劍仲有配啲咩好用

255139 白虎中級

我光劍配火法
光盾配奶
光劍要高HP先有爆發

我係光劍組火龍

食晒都好勁

呢件武器就算把啦
用副本出果件仲好

Only people aged 18 or more can watch this movie.
本映画は18歳以上が対象です

我用緊

所以我已經升定暗背水

D武器 值唔值得十抽

你升晒佢MANABOARD未?

我升到要用金料升唔到

開唔到佢第3 ABILITY

打埋呢場

不如打白虎上啦

唔值
課金5100石送果把萬金油仲勁
之後就到副本用金貨換五星專屬武
之後到副本用銀貨換四星專屬武

我有抽過一次10連
見佢750石抵玩

又有0.8%

結果一5星武

副本既可以突滿
應該冇得輸

未..無細心研究個版

白虎 119021 啱啱斷咗

但5星抽舍把光斧好撚勁

課金送果把仲屈
無屬性萬金油專用
高攻高防
重課用卷再換4把突爆佢

不如白虎上啦

2個人同3個人入去打血量會跟翻人數？

好 但夠打?

三個人易出金

join

課金有送咩

176924

5100石送武器自選卷一張

wait me

應該夠掛?

果2件應該係目前最強武

其實最勁個2把武
係用絆之証換

你去睇下交換所就知

但要50個絆之証換一把
絆之証 = 100%開放晒是但一隻人既MANA BOARD....

等我陣 我去睇下把自選武

等埋另外位巴打

都幾多金

我應該打多1-2場就無體
要換HOR巴打開場

有咩 邊到睇

開左

即係如果大家都互相FOLLOW左既話
ONLY HOST會扣體?

324754

係..隊長先扣..協力唔扣
三個人輔住刷最好效率

有送武器自選卷咩

搵唔到 照打算

禁右上果粒鑽石隔離個+號
有得睇

524772445 求好友

好似冇WOR

5100石 係送5星角色一隻

彈咗？

夠打，再開

咁應該我錯

唔係剛才一齊打咩

係咪有人斷咗

重開

好

full?

Auto打豬騎食晒屎

點解會有人zip到入黎既

025205

我再開

開咗

523014

係囉 邊到有送武器

岩岩睇D章

已夠4凸把光槍

但仲要繼續刷

仲要換機械妹同光石

你係咪復左活

光石要換黎開MANA BOARD

要復活既話就唔好打上住

機械妹勁唔勁?

係 驚冇獎勵

換哂今個月個堆先

btw

上級光,我諗真係要搞好個版同全隊80先好打

GAY鼠試下八岐?

141299 白虎中

巴打你仲打唔打

勁就講唔上
但全光隊既話
我而家都係2隻4星
想換走一隻入佢

機械妹招技
想いを乗せた歌の力で、参戦者全員の攻撃力アップ効果/フィーバーゲージ増加

剛入o左海蟹

support型

FEVER 都要寫日文

冇體 到E唔識串巴

開咗

4葉，同多位75上巴打

アビリティ1
フィーバーモード時間 + 15 %
アビリティ2
フィーバー中、パーティ全体の攻撃力 + 35 %
アビリティ3
メインキャラに編成時、フィーバーする度、5秒間光属性キャラに再生効果[効果 180 回復]
冇錯我係唔知佢講乜

入左飛鼠巴場

非光屬隊第三招食唔到

靠fever搵食
平時廢的

定係招再生效果係光屬性,照食到

唔緊要 你哋打先

fever時間+15%
fever中,????全體攻撃力+35%
主力編成時,FEVER時5秒內光暗屬+回復

利申:鳩UP

メインキャラに編成時 咩意思

第3招係一定要光屬先有效果

主力

咁真係冇咩用

main = base 角
party = sub 角

放前排既時候

如果配光法就得
光法都係FEVER搵食
無光法就唔洗換啦

你地刷得咁快，我仲未打同人打過boss，仲係升等為主，全部60先打

下個月身痕先換啦

真係唔急換...1號又重置

主角色,即係3技唔好用既話基本上都係插件冇乜必要上前排

我解哂D石先再諗機械妹

你連中級都唔打會落後好多
中級又易打又可以換料

無所謂啦
又無PVP又無排行榜

到底呢度既巴打咩事 唔洗返工定全部都扮到工

返工唔打機咁叫返工??
叫奴隸

返工唔打機可以做咩

我停一停先...要整少少野

有冇場打上級骨

拿 即刻有個扮唔到

太多石..想開版先

差粒金換哂

點先升到隊長技

星盤

有冇話邊幾隻4星好用要練? 唔識睇日文
而家我剩係得水奶同送嗰隻弓手當補用

新手冇人帶

我可以JOIN

唔夠四蛇高攻

again?

5分鐘

咩事 比人秒撚左

我分身開
你帶唔帶到
分身50lv
自己ac風隊全70
+你

做mvp係咪多d獎勵

試下

仲有冇想打白虎想升咗雷先

504106

求好友
943207703

不死王中 順便加好友
014 365

要解放晒光劍個BOARD 要4粒夢見+4X粒天煌

重開?

連登係咁死

不如開過tg grp

個鈴唔見有場，要自己打，自己開募集冇人入

仲有冇打光中?

差好多粒光料

你地係咪有DIS
連登係咁死唔係辦法

你開我打

有dis群？

唔知

3個人輪開

我打

339954167 求好友

478 897
請記得FOLLOW大家

打光係咪一定要升風隊
光隊過唔過到

隻GAME協力有無公海搵場呢個FUNCTION架?

中級隨便打
上級用LV 壓制都係隨便打

其實好多4星都勁，感覺上隻game 4同5星都無廢野 3星就無睇過
主要睇自己玩咩屬

得你開場人哋random入

比人搶位
有無人打共鬥 咩關都得

姐係唔一定要升風隊?

咁我點樣RANDOM入人地D場

應該開場已經等於random

我都想random 入， 但搵唔到

左上個鐘
隨機出

萬大佬,請打完之後follow

水中 387949 -1

你地有冇入補？

同埋打走再生龍先

淨係想抽兩隻同屬開局都咁難

有

有啊...係岩岩唔知做乜事滿血比人一野秒左

5星既話
有啲屬得2隻...

白虎中級 080202

水boss有冇人打

我知 所以都刷左好耐

啱啱入 你就開咗

好快好快

四葉巴仲開唔開

開左第3技LS強化得咁勁

350 072

4葉，jo巴

冇體

斷線

滿咗

60% HP都幾難

我試過招募按左鈴冇人入，左上鈴又冇場，即係蝦毒撚既game

要奶囉

巴打想要個2號 比我fd

新人想問h403係咪即係要掛vpn先入到

403=VPN

隻驚有冇得較 見到鐘仔響會震機?

ok

其實個鐘會唔會係地區影響
冇理由得咁少場

493 699 光中

火中級 418 061

25粒!!!

水中 191828

冇體
你開?

502296
光中

明明咁難得刷3隻5星 點解要比D咁既野我

我刷下風料先，太低傷

巴打想要第一個
我都係比fd入坑

唔中光劍係咪唔玩得
首抽+頭20抽中左4隻
開得局？

who?

已經掉曬去巴哈

我fd not lihkg fd

sad

想做伸手黨了

隻驚回體好慢

裝個64BIT NOX
十開刷首抽先

50=100

伸定大手板

你會刷咩先開? 參考下

益台仔

有冇雙雷首抽

巴哈mon post快到痴線
其他game試過放個acc上去送10秒冇左

首抽建議係咩？

建議留意上面位巴打 見到多5星留TG就係了

冇晒綠色石水技

真 我就是成功既例子

Btw入唔到驚？

mon實左你
等你出雙雷/雙光

VPN

玩住咁多先,出街

係咪要互加先入到人場

IOS有冇咩vpn推薦？
定係求其得啦？

終於抽到雙暗屬開局 12點刷到而家

水中 319452

刷雙同屬好d?

樓上有個雙暗4ssr益左哈巴仔

016 101

火boss 上級

光boss上

火龍光盾風奶水毒法 會唔會唔多夠輸出

雜色難玩

唔緊要啦
都係時間問題

班仆街仲要攞左都唔講聲

喊了

total有幾多章

7
但7得1關

你地D奶係咪會幫埋其他人回血?

係

依家先5

VPN CUT左強制 RE?...

佢5星有隊長技係加同屬傷害定攻擊%
所以抽到同屬比較好 好似係

open vpn / proton vpn

仲有被動技好多都要同屬

長期FULL血咁制

想問下隻角如果裝第2招技, 係咪都裝番同屬性會比較好?

個帳正式抽爛，去玩個雙火ac再試

一時時

上級一場4金

CLS

161 101

骨上級係咪最難 其他好似都易

ths

鎖蝗區真係怕左賣首抽黨

冇影響
SUB個隻主要係

佢HP同攻有25%會加成去MAIN角色 ,屬性冇影響

SUB既SKILL 會一齊發動

SUB既ABILITY 有個U字係右上角既話,MAIN都會受惠

016 101

-1

光上-1

岩岩十抽冇5星但好多光，俾隻光法俾光劍先

唔係好多人光劍既咩

冇人

玩玩下雙光刷到雙火同雙暗

我黎 等1分鐘

點邊玩邊刷

3部真實模擬器

403 294

光boss上級

CUT左,等

光上係咪full

上級大約幾lv幾戰先去刷

70

148 729

80LV +開埋第3技

做完野返黎
終於見到有2隊光上

咁有排

elysion巴?

FULL了

見你開左波?

你入返

131 937

仲有冇光上

20抽後用依隊開局，船長突1

唔夠打..仲有半條血

我想問抽蛋有機會變5星個個位係咪要郁部電話或者禁下等佢跌落變5星個個位?

唔好比佢呃啦

我都有試過

係咪光劍先開得

抽果下就決定左啦
你估真係可以禁到佢變5星咩

見佢穿針都真係幾嬲

131 937
-1

連穿3隻
爆血管

我以為真係禁啲咩先變5星sor

卒到MON都花埋

暗大叔都好勁
雷做雷隊隊長一流 你諗你

點刷20抽
1650+1000 喎

果啲氣氛黎架咋

實情係你禁落去抽再重開驚已經出曬果十隻

光劍煩在要補80%血先勁

搭光盾

可惜自己冇5星奶

隻光盾放sup 位 補左=冇補

C8601又係咩....明明一直玩緊熄左再開入唔到

我光盾放MAIN的

隻風奶我現時都係補850全體

輸出最大化就光劍做隊長
但打上級就好快殘血無被動

都係換返光盾穩陣好多

我用緊個D 19 3星奶補得 2X........

131 937

我次次想入都開左

光上

用光劍既話手動可能好D

主要係唔食佢左右LASER既話
條血好難扣過80%

但AUTO成9日彈去食晒D LASER

有ac姐係唔刷ac了

係咁中激光你地

無奶真係好難打..你地長期半血
我隊人一直死一直殘血

隻卡莉大叔回得500血

不死王中級 084 118

本身頭10抽到兩隻，打多幾關夠石再抽多兩隻。

50級風晶都要彈出彈入搵隻打得快既
無克屬想4

扮工AUTO 冇計

就算全隊火auto都至少打分半鐘

你冇補？

雷奶

我自己都有2 SUB奶
1 4星
1 3星

495 692

回體好慢

咁我風打都唔係好慢
3分半

你係手動?

3隻都長期綠血

最後一場

想問下尋晚練到成隊主50以上, 應該過下主線先, 定同人打下協力換野? 有冇話主線要過到先開放某D野?

有冇不死王中級團

佢隻風奶好補得

隻男盾補幾十
點玩

自己光劍+風奶應該好撚屈

佢其實只係再生

唔算奶

謝

謝巴打

咁奶招技係點寫？

有時要按幾下，auto有時食晒兩邊激光

奶係唔係放support位就得 橫店都係要佢招大技

其alisa 風弓都補到150，算係用得過既半打手

新手想問咁樣開唔開局好

食完飯刷齊把5星武一齊

見到有隻水系4星奶 迷宮的天使
睇落幾奶得
隊長技:水屬性全體+20%,愛回復量+10%
技一:水屬性角度+4% HP
技二:水屬性角色HP60%以上時,自身攻撃力+10%
技三:作為主力出戰時,自己以外角色HP低於50%時,全體角色回復17.5%HP

抽曬17抽先再講

巴打邊到搵到翻譯

哦屌回復先係補
一直以為再生

我差260金貨就搬空

協力換下裝同素材

我都係斷鳩咁估

想問下放support位除咗一齊開技之外，會唔會同type加多啲數值？光劍建議放咩Support好？

咁有心打咁多字

咩用vpn app先down 到 開驚個8百幾m

無辨法
開局以為同屬最重要
而家先知木奶先係最重要
無木奶打上級真係好痛苦

有冇話光屬角色一定要打番光屬王?

依隻我有練，不過只限水隊咁好似

我成隊暫時得雷奶算係最奶得
但都係奶唔郁

而家大家係用邊隻VPN? 我用CAT VPN 有時用用下會斷

QUICKRUN
要收費做VIP
不過可以係最下面一直睇5秒鐘廣告去加30分鐘
可以無限加免費

真係奶個D會有 HP回復 4字

終於抽齊風屬5星 可以認真玩了

插左佢做SUB啦

真係好好多了

可以咁講

開齊3技？

如果3隊其中2隊用木奶夠補

另一隊主攻

有多隻防就好穩

好想要

D 再生 回得好少
1X
1X
1X

有廿抽係手
好想抽落去

日文
但好詳細

2隻同屬+木奶
定直接組風隊

冇奶就玩暗女壓血流算

我隻3星光奶升到咁上下 依家70 70 70

有同人玩
人地係咁幫你回血

你可以點

要開佢MANA BOARD先強化到

但而家光劍都唔夠料開

唔想SIDE 光料去其他光角到住....

白虎中級 347712

光劍我升到主動技就算 其他入哂落黎補

有幾場手動
全程無死,傷害量我最高
但問題真係太易死,比激光射最少三分一

都可以

死又唔會
只係成隊冇左60%血既話 打慢好多姐

一陣真係要刷下雷副
睇下升隻雷奶技會唔會補多D
而家都補幾百

升星盤升到冇晒錢

屌 真

光盾技能應該係補5次
我而家係22+22+22+22+22

錢可以用鑽換

你要睇下佢成個BOARD入面
有冇寫住 回復量強化

冇既話唔好SIDE料

如果有吸血就好..唔洗咁煩

多撚謝

加埋先岩岩過100

望到都覺得廢

有冇場
乜都打

Thank you

246 306 733 有無fd子

不死/水/光

睇左塊版
有回復加強

雷屬性輔助 女性半人半精靈族（CV 丹下櫻）
主動技：藝術・瑪格納（所需能量：580）
在前方召喚銜尾蛇 對周圍造成雷屬性傷害 然後全隊回血（雷屬性角色回更多）
隊長技：世界上最可愛★
雷屬性角色HP+10% 攻擊力+20% 技能傷害+60%
被動技：
自身發動技能時 全隊受治愈量+5% 最多5層
自身回血時 自身的技能傷害+20% 最多5層
作為主要角色編成時 自身從棺桶狀態復活時 主動技能量條+30% 回復最大HP15%
主動技有傷害有回血很實用 復活時能快速恢復狀態作戰

不過睇唔明佢技能,果5層係咩黎

你開

月底都唔知清唔清得哂咁多BOSS既箱

唔爆石乜可能

換哂D X星突算

屌，頭40抽有6隻5星，係無奶用，重唔重刷好？

Btw 有無巴打知道引繼使唔使重新下載data?我驚一重刷就變相棄驚

no

清唔哂咪下個月再清

用佢送俾你果隻女弓手都識回血

手痕課了

風奶啊

講左陣即刻有

萬事巴意思係no 重刷定no 下載data ar

光劍風奶

有體就開場啦屌

恭喜，中完奶俾體刷

點解可以話中就中

問下大家意見
如果有兩隻同屬五星大家仲會唔會抽 定留黎回體好

想問下有咩刷 現家仲推緊主線係第2關

盡推主線開哂關先啦＿

8突

no no

白虎上級求大佬carry 我開場

準備又有1500石

繼續鳩下先咁

係街個vpn 每次協力完都會斷一斷
搞乜鳩

開場就會有人入

屌 原來未打中級唔入得上級

下場打中先?

有冇蛇蛇團

開完比數字就得
打左成日無哂體
係時候要搵巴打救濟

好 咁砌隊有無話點砌 佢自動會放哂我D 5星係第2格

話時話點解冇火屬boss 火屬武

點解白上咁鬼難打

Load 唔到一開頭個800mb
邊隻vpn得

石人咪火屬

石像火屬 但係係個爛鬼盾

岩岩查完,光屬真係無純奶角色
再生反而有3隻
仲好意思自稱光隊

隻game都幾唔食電

加風耐我屌你老母

準備收工先,順便升下隻風奶
夜D 比體 ALLIN

this?

水上級-1
093370

呢隻係再生
一下一下跳

2個盾

水boss 開auto又係好難打
不停擋住個紅圈
迫你人手留技

咁火屬咪仲慘

七彩劍+風女補 開唔開好

無5隻都唔好開

突突係咪冇上限

定係今晚刷8首龍換咗隻5星風角先？

唔知 我準備又有1500石 應該又會抽到佢
睇下會唔會超過100LV

立flag

NEW

得首抽最食電

唔知50定60抽終於有5星了

真，各方面都唔錯

係鎖ip

我辣殺機都好順

肯定降低左 之前刷首抽都唔會咁難抽

恭喜終於有五星了
毒人妖好好用

IOS 有咩VPN 好用？

NORD

升到上1萬一下

係打多怪好有用

nordvpn,openvpn,protonvpn

邊隻要比錢的？

nord

大蛇街場啲人輸出好低

519089 白虎中

想刷體力

開未

R緊場

光隊刷6章 10-2好撚正

想問下我應該組咩隊打上級好

sorry斷左
341690
刷體力

幾時開刷八岐大蛇

食完飯你開，中5星咁好

幾時食完

點解刷刷下冇撚曬體力
戰犯巴唔該

081940

5五星ac又20抽玩爛
又可以重刷

係咪得我諗住升主角玩雜色

6屬先42%喎

回體水小就快用曬

3/30
課金
3/80

買體力包

3星最多強化8次

換雙光

我就係講體力包果D

你地係咪斷左？

彈左
繼續我開?

風系親生仔都唔要

用淨大水

J巴唔見人
咁我去跟其他團

得閒飲茶

開得？

首抽依兩隻5星勁唔勁

any 場？

reddit英文翻譯(現5星已齊):

290177
白虎中 有意請進

抽左十年冇5星真係唔敢再抽，同點解會搵到街場，係唔係不死王冇人玩

斷左

170279

送咁少體水KMR係咪睇少我個肝

30抽 re唔re好

815 007 611 有冇巴打互FOLLOW帶下我

正確玩法係一個人用3部機

已經咁樣做緊 3個互相輪姦體力

個個3部機玩咁姐係冇人會打協力啦

d高lv又自己圍爐低lv打唔到唯有繼續打主線繼續低lv 得翻呢個辦法

有冇人開骨上級

高LV是不會圍爐的

低lv 自己唔開有邊個幫到你
我都係度等緊場

而家有場就入

只要你開場 就有成班人等緊入黎輪你

有場就有人入

我食完飯先打

8:30

點解連左vpn都停左係依到load唔到？

換個快既vpn

冇曬體力

用緊proton 幾好

係咪要刷大蛇?
個池好吸引下喎

有體我打經關啦依加講緊低lv無得入人場uplv

上級光槍要70lv 先夠打

都窄窄地

只要隊友有大補就得

冇體水等入人地場

有人肯開場
我場場入黎做苦力幫手打又點話

咁要升80先同你地刷到

484408 試一場不死王上級

而家唔洗..你肯出體力就有人幫你打

其實升技3星盤最重要

6隻升晒過6000戰力，實夠過全部關

巴打
點解你個人得16級
但D角色隻隻都70-80級咁古怪

入場個個唔洗出體咩

打緊石

出石回體CARYY ME PLZ

感謝宇都宮條仔

上級唔夠打，打返中級
479254

仲有42體

慘...臨尾香

有冇場

我黎
屌比d兵卡死

不死王中
423276

走左過.
點知又好似捱得住
最慘係臨尾香

我隻風奶隊長死左係左上角 一堆兵卡住 上唔到去

想問一問卡面點變樣隻game有覺醒?

我換返光盾做隊長
應該勝左啦
唔記得換返

有..開版

邊粒係覺醒

skill3
好貴好大好後果格

最差係佢搵人場系統，個鈴有同無都冇分別
逼住要人入code入場

係咪呢格

火隊差唔多頂LV剋屬 唔夠6XLV風隊高傷

唔係..無咁平
我自己就82級先開到果格

我開

開哂4個特殊格就得

504 794

8首

4葉

風隊咁多裝

咩LV先打得?

唔該巴打

火關得個垃圾盾

5隻5星5隻屬係咪升主角算

可以玩5隊

抽多隻變6屬啦

光上 529755
求carry

求好用vpn

iOS vpn master

刷左成日先有同屬 開得未
但好想要七彩劍

第6隻=水個隻毒重覆

要打風料
不死上有冇人？

479254 不死中級

直接跌隻人物比我得唔得

等一等

我突一突再開

點為之貫通

我食飯 唔打住

074 428

8首

有排

046279

難唔難打?

你地幾級先開始打協力？

518037
不死-2

7彩劍無想像中咁勁 易死到仆街 反而我分身雙暗個大叔打撚到啪啪聲

雜色隊既問題係被動好多食唔到

中級既話其實過左EXP5就全部打得
上級既話睇屬..不過最好都要75以上

其實咁樣同屬開唔開得

光劍係玻璃大炮
有人保住佢奶住佢就好勁
相對黎講好易死

不死中級lv5都打得

openvpn

巴打我有
可以換

有男盾就好好多
傷就男盾食

337 806

8首

繼續

巴打你未FOL番我

用男盾行頭?
岩岩都刷到個雙光

同我一樣 升緊5隊

無光盾 得光法光劍 依加卡哂關

用左，但係dl唔到一開始d data

暗大叔真心勁 隻技貫通打晒

有同屬我點都會再開黎試架啦
第一個抽晒主線石都係得4隻唔同屬
第二個雙火又係抽到炒晒車
希望呢個生性D 佢生性我肯課金架

男盾要開星盤先食到傷好似係

點先算係貫通

插招癡人打嘅技落去癡撚住黎屌

全部boss上級都要75

你主線未食過紅色藥咩
嗰個就係

加埋自身招power flip 爆旋陀螺清場
勁爽

玩緊雙光雙暗雙火 雙暗最勁

我插左隻4星火

不死巨人60夠

換唔換

唔係 不死王只要你肯開場就有兩位巴打幫你打

Tg傾

呢個巴打睇唔到我

油器=換ac大亨

你有光劍光盾想同你換

首先你自己要唔死

都係嘅

回體回得太慢

全部auto差啲死

暗大波妹擺頭打光上仲快過暗大叔

不死係比玩火屬嘅打？

不死應該六屬夠3條友就auto到

台仔識玩

勁在招技

用緊隻貓 卡死左更新

486 035
8首

玩緊呢個組合

咩料
個兩條水柱

161568 不死上

一個困住 一個開炮 又秒

原來有7百幾mb更新

同運氣有好大關係

有咩

火boss 176984

返到屋企冇啦啦要更新 唔知做乜

打大蛇爆大箱一個25粒金

1場=10場

好似好難打咁
有無大腿

024909

火boss515348

WHAT

斷左?

257448

火349084

終於6000戰

有冇話邊隻5星勁

光上 028934

玩火隊真喺慘過食屎 開勁耐場都無人入

風隊親生仔

367373 不死上

我彈左你地重打到?

有個雙火ac 真心低傷

四葉大大琴日已經達標

我覺得唔關事

佢話你

會咩 我隊風隊整極都過唔到火龍隊DPS

250374

唔低喎

好似係佢系統好難搵到人場

主線幾時有光屬性王打

等我幫埋呢隻

301636

8首

6章

升

5章

火上 296559

呢隻要放主位？

2個分身一齊打緊上去 雙暗勁過雙火太多了

25個金貨

咁樣玩好撚勁

5000戰 .gun

有光劍光盾係拎光盾做隊長?

應該係 打八岐就support算

SAme

你哋係咪光屬性嘅角色用返光屬性武器

暗王有冇人打

唔覺有更新

lm

做咩等完LV
我啲體無左

冇體，你閈

170672

140379

#372377

啲上級boss通常要幾lv先夠打

屌，終於刷到首抽

60

哩個係講緊solo定協力

有咩方法儲到石？

見好多打不死王一開波比粒野打死哂

459445799 求加好友

有無得避 一開波少一隻真係等死

218411暗上

火中 連刷 159464

Auto未彈就出招

粒野會追住你

屌你2個開波咁惡

FOL左!

中級咁易

光上052626

WA DIU

等埋師兄!

唔咁快出去咪得

光隊6100戰可以SOLO暗上

玩光屬係咪應該升左主線開左隻王先至再打協力？

我以為上級

有冇人開木上

暗上169983

Solo 太慢

光上525616

有無人連刷火上？

而家rank14
d人18-22lv 應該打咩好? 繼續推主線定係要打下活動關

狂刷經五升LV先

咩屬隊?

297244
斷線

未打完

開左
471339

點解我斷左你地都繼續打

會輸

亂砌 執哂高星炒埋一碟

咩設計

用主角做隊長啦

你應該變左ai繼續打

睇黎可以玩BUG無限刷唔扣體
房主就完自己斷線退出去

盡量砌同屬啦

不死上 求carry 420953

係喎 隊長開場
打到差唔多完走場=無限開

死上 239596

繼續光上
038254

算啦..唔好用呢D方法
日本人最憎..一定會秋後算帳

巴打有冇玩過機戰dd

死上咁難生存嘅

贏喎

每場最多10

斷左仲有無風上

望住你走

咩PO都提DD CLS

巴打我斷左 等等

暗上
297244

睇嚟係斷晒

條友好記仇

你開？follow左你

重開風上016890

避咗開場粒波都係企唔穩 癲架

我人生第一次退錢

不死王中有冇人打,開得2場
177961

有咩故仔

風中-2
分身ac
502031

你兩個斷左?

有冇武器/人物副裝既攻略可以參考

暗上
427047

原來係我斷左

光上370959

sor斷左

重打唔打?

522 528
風中

唔該晒巴打,真係有排打先可以換晒D野,仲要換杖俾隻木補,要打上先得
但點先可以快D打多D

決定都係正經買個VPN玩了

爆石

nord好貴

暗上真係好舒服..開住AUTO全程FULL血

屌斷左

我搵返之前買左既朋友夾
佢一AC有6部裝置 好幾個FRD都仲有位

唔玩住，抖陣先
唔該晒兩位巴打carry

本身都易打

光BOSS中 100872

第2次十連猜5星已經唔想爆石打,只好慢慢打啦,但你地真係打得好快,好似無限體咁

有冇人整好個po頭

刷到個4 ssr首抽但三個男人...

唔關事..我地光隊打暗上係易打
我睇返其他巴打
打其他上級我場場慘死佢地FULL血
係打暗上到我輕鬆返

風上有未

不死上 279541

50石=100體，你抽少一次10連啲體夠你肝一日

幾關都係風
你問邊關